{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034799",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/sohyeondang-geseuteuhauseu.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소현당 게스트하우스"
    },
    "text": "ソウル鍾路区に位置するソヒョンダン・ゲストハウスは、エアコン、薄型テレビが備わる客室を提供しています。宗廟から約18分、昌慶宮から2.3km、明洞大聖堂から2.6kmです。 ソヒョンダン・ゲストハウスは禁煙ルームも提供しています。客室にはシャワー、ヘアドライヤーが備わり、無料Wi-Fiも提供しています。一部の客室からは街の景色を望め、アジア式朝食を毎日提供しています。フロントスタッフは英語、日本語、韓国語、中国語を話せるので、旅行者の用事を処理することができます。ソヒョンダンゲストハウスの周辺には景福宮、昌徳宮、東華門商店街などの主要観光スポットがあり、最寄りの空港は金浦国際空港まで19kmです。チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスはどこの地域に位置していますか？",
            "answer": "このゲストハウスはソウル鍾路区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "このゲストハウスの客室にはエアコンと薄型テレビが備わっています。"
        },
        {
            "question": "宗廟や昌慶宮、明洞大聖堂からの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宗廟からは約18分、昌慶宮からは2.3km、明洞大聖堂からは2.6kmです。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスは禁煙ルームを提供していますか？",
            "answer": "はい、このゲストハウスでは禁煙ルームも提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "客室にはシャワーとヘアドライヤーが備わっています。また、無料Wi-Fiも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスからは街の景色を望むことができますか？",
            "answer": "一部の客室からは街の景色を望むことができます。"
        },
        {
            "question": "どの言語のフロントスタッフが対応していますか？",
            "answer": "フロントスタッフは英語、日本語、韓国語、中国語を話すことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような主要な観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には景福宮、昌徳宮、東華門商店街などの主要な観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "最寄りの空港である金浦国際空港までの距離は19kmです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 408
    }
}